入左U之後覺得好孤獨

上年DSE放榜成績唔理想，下定決心要閉關retake，都唔會話要出去玩，而本身熟果d fd可能都廢時阻我溫書從來唔約我。
一年黎身邊d fd去哂唔同地方讀書，各散東西。但係有樣野佢地係一樣，就係佢地仲係好fd成日約。眼見一個一個同我冇哂聯絡，我有試過約下佢地出黎。但出到黎唔知點解有種隔膜，好似好陌生。我好希望可以同佢地fd 返，但奈何佢地唔知係嫌我悶定係覺得我變左，已經唔再會搵我。

後尾，好好彩我入得返u，諗住可以識到班新fd。開頭係玩得幾埋，可惜又發現佢地各自有自己既best fd，或者好fd既中同，永遠最重要既節日都係同佢地出面d fd過。

呢幾日放假，見中同個個一堆堆玩得好開心，大學fd又同中同玩得好開心。回望下自己，雖則叫做有d大學既朋友，但係都覺得好孤獨

留名

有冇hall雞

有

毒撚第一次開post希望有人回下我

加油 會搵到屬於你既圈子

hall雞都有狗公約

希望

我反而係 個朋友retake完入番U
轉頭唔認人
自問佢上年retake都有keep住聯絡佢

可能性格變左
一年唔出街唔講野真係好影響性格

metal

同意
好掛住中學既生活

想回到過去

建議比唔到你 安慰可以同你講兩句

我中六因為自卑變成自負 係班老死後面做埋d小動作（當時覺得自己從來冇做錯任何野） 結果grad din後我一個相熟既好朋友都冇哂

之後我去左間私學讀hd識係識到一班志同道合既朋友 對我黎講可以話係由地獄上番黎人間 平時都成日約埋出黎去玩去食野
但去到中期我中意左入面既一個女仔 表白左比人拒絕埋 但番學依然要日對夜對個種感覺令我好難受 我變到好似個自閉仔番到學校都自己縮埋一邊 平時真係一句野都唔想講 慢慢d frd係背後有d閒言閒語話我阻住地球轉破壞哂d氣氛 連平時我wts講野都比人無視 甚至再後期慣性當面西我面

我覺得好孤獨自己好似番左去地獄 我想努力去改變自己去迎合佢地 重新入番去佢地既圈子 但做到咁自己覺得辛苦 而佢地亦唔係中意呢個我

我會覺得算啦 我都係做番自己 此終係自己做得唔好 都無謂辛苦自己 順其自然吧啦
就係因為呢個順其自然 自己反而輕鬆左 好似慢慢同d frd多番接觸 平時都約出黎玩下 到依加大時大節自己一樣係留係屋企hea過 但起碼大家都會係電話吹下水定期share d野搞下笑咁

上面成大輪野同你既情況可能差好遠 但經歷過會覺得真係比佢順其自然 唔洗諗大多無謂野
你越係覺得有隔閡 其實個隔閡可能就係你幻想出黎
學你講差唔多冷淡左成年時間 無論係生活或者經歷都會有好大轉變 自己未必有共同話題 但時間會帶你慢慢行番前 諗太多只會令自己越覺得辛苦

就當係比自己早d接觸下出黎社會之後既世界

多謝爸打
我會嘗試下順其自然d

本來都好羨慕人地一大班人可以咁frd

我中學都有啲好熟嘅frd，到一兩年前唔知做乜佢地冇理到我，淨係自己約。大學同科開頭都有，不過之後佢地上a soc莊就果堆自己玩，我上i soc果班莊員就各自各精彩。

其實自己人緣唔係差，都有啲交心嘅朋友，但就唔會成日痴埋一齊果種。有時覺得要入人地圈子都幾辛苦，有啲根本唔夾，有啲講野又要就住。

最後發現同自己相處都好多樂趣，可以做好多自己中意嘅野。

認同

其實都岩，自己一個都幾自在，唔洗就住就住咁多顧忌

巴打retake?

yes

好明白你感受
真心對待身邊嘅人但到頭來佢地都唔會點理你唔當你係best fd只係普通見面會點頭嘅朋友